岩岩分左手 好辛苦 有冇人可以救下我

喊左陣 好心痛

做咩都冇動力

有冇巴打陪我傾下計

點解分手？

講錯野

天涯何處無芳草

我明呢個道理

但係呢一刻個心真係好唔舒服

講錯咩

琴日無慶祝 ?

講咁少點傾 ?

其實成件事真係好on9

本身因爲女朋友成日唔搵我 原因佢掛住同朋友傾計同埋有陣時佢訓著左

咁因爲我實在太掛住佢 所以想搵啲野分散注意力

跟著就搵左個好fd既女仔朋友傾計

去到今朝同女朋友傾電話果陣 提及到呢件事

跟著佢就發脾氣 話你鐘意點傾就點傾啦

果時我都有即刻同佢講只不過因爲太過鐘意你 太掛住你先搵啲野分散下注意姐

同埋果刻我都有話以後唔再搵 原諒我好唔好

但佢就話不如收線 放過自己

果下真係知驚 所以冇收線

拉拉扯扯半個鐘之後收左線

最後岩岩wtsapp同我講完啦不如

再一次挽留

最後都完左

拍左4個月 初戀

冇 佢話經痛

你條女等左個機會好耐wo

我都覺

之前佢已經話想分開

分手原因好on9..
氹多幾下啦 可能呷乾醋姐

氹左好耐

比返啲尊嚴自己
唔好再呃自己，你其實知發生左咩事

尋晚已經同人屌完啦

唉

唔好咁sad啦巴打
其實睇你做法 你想唔想挽回先

分手理由都幾小學雞

連埋你打個段野一齊睇, 睇嚟你戴左綠帽喎

借問聲幾大?

20

正係知佢身邊好多男性朋友 點解我會知 係因為我同佢係高登識 果陣一齊左之後我問佢有幾多巴打pm你 佢話有幾頁 跟著我問佢係咪個個都有出過黎見面 佢話冇咁多 但有keep住傾計

1) 拍左 4 個月, 佢鍾意你架話 點會第一次情人節都唔一齊過

2) 你打個段野。 你所做既野只會造成鬧交, 唔會咁快就話分手。即係佢覺得同你關係可有可無

3) 原因佢掛住同朋友傾計同埋有陣時佢訓著左

痴線,如果男女主角調轉,
條女肯定俾人話雞
成個post 變護眼post

下個會更好呀爸打

同啦, share 個樣畀大家睇下, 等各位提防提防

點解你地可以係到識到另一半

唔想做到咁衰

就算真係戴左帽

都係我太傻仔

如終係我中個頭埋去

戴左帽

唔講有帽事

為左件咁嘅事就要即刻嗌分手
即係佢本來都無心機同你一齊啦
諗住食住個勢啫

我好似冇晒尊嚴咁

岩岩又wtsapp佢 求下佢唔好因爲呢啲小事而分手

跟著藍tick我

打過去又唔聽

好辛苦

你好唔成熟

唔洗理佢，道咗歉就夠啦。
佢愛你就會接受你嘅道歉，可能只係要多啲時間啫。
不過，佢都有可能等咗呢個機會好耐啦...

樓主你咪等多陣囉，無辦法的話就算啦，下一個會更好

第一次拍拖

好多野都係誤打誤撞

第一次買禮物比女仔

第一次拖手

第一次錫嘴

第一次失戀

第一次為左女仔喊

男人老狗喊到收唔到聲

估唔到自己喊得咁肉酸

我唔知要點樣先可以放得底

正係知飲醉會好啲

但係醒返又黎過

好辛苦

係咪小學生拍拖

9成9帽
信我

第一次係咁正常既 通常第一次都會投放過多資源落去 搞到兩邊唔平衡女方頂唔住分手 下次咪醒囉

應該忍左你之前d野好耐
信我 女人唔係一件事就對你冇感情
除左帽

睇黎好似得我咁失敗

連分手都要比人笑

擺明帽撚左啦屌，一齊左仲keep住傾
想分手既時候，幾on9既原因都可以做分手原因

利申 試過

我之前有質問過佢做咩成日同其他異性傾計

憑你打d字都feel到你好大陣小學雞味

20歲架啦巴打
你咁大個人條女只係同你一齊左幾個月咋, 有需要好似圍住佢轉咁咩???

搵多d自己有興趣嘅事做, 頂唔順就喊, 喊夠就訓, 攰你就會慢慢放低架啦
唔好影響自己正常生活呀

條女咁對你你唔值得為左佢流咁多眼淚

不如試下抵抗失戀沖喜套餐
靚杉靚歌靚早餐

利申尋日分手

佢同我講 佢話我咩都同你講晒 去左邊都同你講 已經冇同異性朋友單獨出街 你仲想點

其實我都唔知 正係想你痴我多啲

明顯你條女一早就想同你分手等緊你個傻仔比機會佢
佢已經有個更好既後備啦

好想快啲平復心情

身邊啲朋友不斷安慰緊我

但係我真係好sad

我知佢地都想我好

有啲仲打過黎屌緊我